拍緊拖嘅窮撚入

窮學生
返緊2份pt 有空檔就做私補
自己已經係慳住使
買飯要睇住價錢 其他野都要等減價先捨得買
一拍拖經濟壓力重過座山
黎緊仲要慶祝聖誕
想知大家點處理經濟壓力

分手

2份PT點拍拖

一個月搵幾多左右？

1星期1日都ok嘅

橋我諗 女你屌？

咁咪分手囉
拍拖係你自己揀㗎咋
而家人哋揸住支槍逼你嘅咩？
覺得辛苦咪分手囉
又要拍拖又要呻
自己攞黎既
犯賤

頂盡6k 我自己都要讀書

吹咩

好肉酸

肉酸到 窮撚仲想食女

節日有咩好慶祝大家放假屋企煮下飯咪算
聖誕節你又唔係美國人

唔使眼高手低以為個個都要去餐廳打卡食飯

基層

感情問題一律分手

On9，拍拖姐，洗唔洗咁
番咁多pt唔洗温習？

Sor囉...

唔係個個女人都好似你咁諗嘛...

Grad到就算

有得屌就盡屌 有得慳就盡慳 反正宜家條女都好大機會唔會陪你過人世既

就係咁先想放生佢

搞咩拍拖要咁多錢
成日staycation?

大家都係學生就唔好扮大頭鬼啦
一係叫佢做雞咪有錢囉

你有冇諗過分咗手可以食野唔洗睇價錢

仲唔放生人？
人地逼你拍拖咩？

所有活動變做愛咪得囉

基層仲想食女 😑

其實 ，拍拖唔係必須嘅 ，有時自己一個仲好啦

唔通分手咩...

我1晚10q都幾舊水

😦

幫你減輕壓力 你條女由我嚟照顧

6k都唔夠ching 個個月都要送禮物 食豪野？

就算唔AA 條女有陣時都要識做自己畀返啦

其實你有冇諗過同你女朋友溝通，兩個人想要乜嘢，想做乜嘢？

佢都係窮撚

屌，成個世界就係溝女返pt，抵你窮人心態

點條生路你行
如果我返返去學生時代
會抽時間搞電商

中學已經咁諗……

你一星期拍一日 一個月4次
6k唔夠洗?

中學生未見過世面吖嘛...
大學生個個追求生日要光鮮 鬥曬命

窮就咪撚拍啦

咪唔好慶囉 佢同你銀包拍拖定同你拍拖呀 食飯AA 節日出黎行吓街咪算
利申 大家都仲學生嗰陣真係唔會點食貴野唔會買貴野送俾對方

你地冇錢但每次出街都要洗成千蚊？咁係你地自己問題啦

6k都唔夠用

分手其實最適合
自己學識自給自足打飛機

讀緊書既拖有幾可結到婚 你拎6k養人地未來老婆=倒錢落海定 拎6k投資/增值自己 自己諗

讀書最緊要，樓主調轉哂

屌你書都唔好讀最多十份八份pt養女啦
條女唔識諗就飛撚左佢，唔值得架到你再大啲就明
利伸 當年我就係個種唔識諗o既女，比人狠狠飛左

窮撚就搵錢啦
下下要人請好唔好意思
一餐半餐就話姐
拍拖又點 數還數
咁都搞唔掂咪學人拍拖

麵麵拍過幾次拖？

窮有窮拍㗎啫

感建分

一星期見得一日
$2500-3000 都幾好洗

當年初戀岩岩岀黎做野，成日痴雙方屋企食
岀街就ikea 野餐之類

quit part time 淨做私補啦
利申: 讀緊車 補緊6個 個個月補唔足都有7-8k

不如唔好拍拖.。。。。

平時洗費你出哂？

而家我夠係大學生
我覺得你自己條女係咁 唔好咁bias覺得全世界係咁

4日洗6k，點搞？

唔一定要食大餐買禮物慶祝架
簡簡單單食餐飯 整下小手作做禮物都得架
大家都係學生都知對方經濟狀況 會體諒架啦
反之 唔識體諒你既 你咪自已諗下囉

我自己1星期6日都要食飯搭車...

車 書

你每個月收入幾多使費幾多

Second up有冇機會

我都係呀巴打，但係一個月用都係5k左右....

點解咁多人拍拖，都好似喺男人畀曬錢，類似一人一餐一人一次嘅諗法完全冇？ 咁究竟喺妳養佢，定佢屋企人養佢？冇錢學咩人見世面，儲幾個禮拜嘅錢，見一次世面，其他時間正常地拍下拖，普通地食下飯唔得？ Sor 認真佐。